# Тестовое задание PHP разработчика

## Цель задания
Выявить уровень владения php/js.

Особое внимание следует уделить как решению поставленной задачи, так и к стилю написания кода, аспектам безопасности, возможному перспективному росту приложения.
Нам не важно, будет ли это до конца рабочая система, главное понять архитектуру и ход ваших мыслей при разработке.
Также, не следует заострять внимание на визуальной составляющей задания. В проекте присутствует фреймворк bootstrap 3. Все макеты желательно делать на его основе.

## Инструменты разработки
* серверная часть
* * php 5.5
* клиентская часть
* * jquery 1.11
* * bootstrap 3

## Описание задания
Создать приложение, позволяющее проходить регистрацию на вымышленном событии путем заполнения формы. Форма должна работать без перезагрузки страницы (ajax).
Поля формы:

1. имя
2. фамилия
3. дата рождения
4. компания
5. должность
6. телефон

Поля 1,2,6 являются обязательными для заполнения. Поле телефон должно содержать только числа и знак "+". Поле дата рождения соответствовать маске dd.mm.yyyy

После отправки формы, на стороне сервера данные повторно проверяются и записываются в CSV файл. В случае если пользователь с введенным телефоном уже имеется - система сообщает об этом.

Помимо формы регистрации разработать страницу для администратора, которая позволяет просматривать список зарегистрированных пользователей в удобном виде, а также выгружать данные с сайта.
Страница администратора должна быть закрыта от свободного доступа.
